[投石車] 投唔投到去首爾?

最近得38公里。
靜係用石頭飽和攻擊都收首爾皮